% Copyright 2018-2020 Politechnika Warszawska, all rights reserved
% Autor: Maciej Bogusz

\ProvidesPackage{pweiti_thesis/pweiti_style}[2020/05/30 v0.1.0]

% Zmienne
\newcommand*{\thesisType}[1]{\gdef\@thesisType{#1}}
\newcommand*{\@thesisType}{bsc}
\newcommand*{\titleEn}[1]{\gdef\@titleEn{#1}}
\newcommand*{\@titleEn}{\texttt{\string\titleEn} not set, please fix this}
\newcommand*{\institute}[1]{\gdef\@institute{#1}}
\newcommand*{\@institute}{\texttt{\string\institute} not set, please fix this}
\newcommand*{\fieldOfStudy}[1]{\gdef\@fieldOfStudy{#1}}
\newcommand*{\@fieldOfStudy}{\texttt{\string\fieldOfStudy} not set, please fix this}
\newcommand*{\specialization}[1]{\gdef\@specialization{#1}}
\newcommand*{\@specialization}{}
\newcommand*{\albumNumber}[1]{\gdef\@albumNumber{#1}}
\newcommand*{\@albumNumber}{\texttt{\string\albumNumber} not set, please fix this}
\newcommand*{\supervisor}[1]{\gdef\@supervisor{#1}}
\newcommand*{\@supervisor}{\texttt{\string\supervisor} not set, please fix this}
\newcommand*{\consultations}[1]{\gdef\@consultations{#1}}
\newcommand*{\@consultations}{}
\newcommand*{\thesisNumber}[1]{\gdef\@thesisNumber{#1}}
\newcommand*{\@thesisNumber}{}
\newcommand*{\location}[1]{\gdef\@location{#1}}
\newcommand*{\@location}{WARSZAWA}
\newcommand*{\abstractText}[1]{\gdef\@abstractText{#1}}
\newcommand*{\@abstractText}{Treść streszczenia, lorem ipsum dolor sit amet}
\newcommand*{\abstractTextEn}[1]{\gdef\@abstractTextEn{#1}}
\newcommand*{\@abstractTextEn}{Abstract contents, lorem ipsum dolor sit amet}
\newcommand*{\abstractFootnotes}[1]{\gdef\@abstractFootnotes{#1}}
\newcommand*{\@abstractFootnotes}{}
\newcommand*{\keywords}[1]{\gdef\@keywords{#1}}
\newcommand*{\@keywords}{Słowa, kluczowe, po, polsku}
\newcommand*{\keywordsEn}[1]{\gdef\@keywordsEn{#1}}
\newcommand*{\@keywordsEn}{Keywords, in, English}

% Polecenie do łatwiejszego ustawiania czcionki
\newcommand{\textwithfont}[3] {\fontfamily{#1}\fontsize{#2}{#2*1.2}\selectfont #3}

\renewcommand*{\maketitle}{%
	\pagenumbering{Alph}

	\newgeometry{margin=2.5cm,bottom=1.5cm}

	\thispagestyle{empty}
	\begin{titlepage}
		\begin{center}
			\includegraphics{pweiti_thesis/pweiti_header.pdf}

			\vspace{22mm}
			\textwithfont{phv}{12pt}{\@institute}

			\vspace{15mm}
			\ifthenelse{\equal{\@thesisType}{msc}}{
				\includegraphics{pweiti_thesis/pweiti_title_msc.pdf}
			} {
				\includegraphics{pweiti_thesis/pweiti_title_bsc.pdf}
			}

			\vspace{5mm}
			\textwithfont{phv}{12pt}{
				na kierunku \@fieldOfStudy
				\medskip \\
				\ifthenelse{\equal{\@specialization}{}}{
					\bigskip
				}{
					\textwithfont{phv}{12pt}{w specjalności \@specialization}
				}
			}

			\vspace{18mm}
			\textwithfont{phv}{14pt}{\@title}

			\vspace{18mm}
			\ifthenelse{\equal{\@thesisNumber}{}}{
				\bigskip
			}{
				\textwithfont{phv}{12pt}{numer pracy według wydziałowej ewidencji prac \@thesisNumber}
			}

			\bigskip
			\textwithfont{phv}{25pt}{\@author}\\
			\bigskip
			\textwithfont{phv}{12pt}{Numer albumu \@albumNumber}

			\vspace{12mm}
			\textwithfont{phv}{12pt}{
				promotor \\
				\smallskip
				\@supervisor \\
			}
			\ifthenelse{\equal{\@consultations}{}}{}{
				\bigskip
				\textwithfont{phv}{12pt}{
					konsultacje \\
					\smallskip
					\@consultations
				}
			}

			\vfill
			\textwithfont{phv}{12pt}{
				\uppercase{\@location{}} \the\year
			}
		\end{center}
	\end{titlepage}
	\restoregeometry

	\thispagestyle{empty}
	\cleardoublepage
}

\newcommand{\makeAuthorshipStatement}{
	\cleardoublepage
	\thispagestyle{empty}
	\newgeometry{margin=0.1cm}
	\begin{center}
		\includegraphics[width=\textwidth]{pweiti_thesis/pweiti_authorship.pdf}
	\end{center}
	\restoregeometry
	\cleardoublepage
	\pagenumbering{arabic}
}

\newcommand{\makeAbstractSinglePage}{
	\newcounter{savepage}
	\setcounter{savepage}{\value{page}}

	\noindent\begin{minipage}{\linewidth}
		\renewcommand{\abstractname}{Streszczenie}
		\setlength{\parindent}{15pt}
		\fontsize{12pt}{14.4pt}\selectfont

		\begin{abstract}
			\textbf{Tytuł: \@title}\\

			\@abstractText
		\end{abstract}

		\textbf{Słowa kluczowe:}
		\@keywords

	\end{minipage}
	\vfill

	\noindent\begin{minipage}{\linewidth}
		\selectlanguage{english}
		\renewcommand{\abstractname}{Abstract}
		\setlength{\parindent}{15pt}
		\fontsize{12pt}{14.4pt}\selectfont

		\begin{abstract}
			\textbf{Title: \@titleEn}\\

			\@abstractTextEn
		\end{abstract}

		\textbf{Keywords:}
		\@keywordsEn

		\selectlanguage{polish}
	\end{minipage}
	\vfill

	\@abstractFootnotes

	\setcounter{page}{\value{savepage}}
}
